BLM 哈佛商學院將以黑人命名

哈佛商學院（哈佛商學院）週三稱，將在未來的班級中增加黑人學生的招生人數，聘請一名首席首席官，並在案例研究教學方法中提出更多關於種族和諸多的問題。

在該校承認過去在種族問題上存在失誤三個月後，上述新逐步推進促進種族平等。哈佛商學院擁有世界上最負盛名，最具影響力的工商管理（MBA）項目之一，該校園表示，打算在課程中把關於種族的對話放在更優先的位置，並招聘更多的黑人教職員工。

哈佛商學院院長Nitin Nohria表示：“我們沒有取得我希望的進展。”他還稱呼：“種族問題需要有其獨立的關注點。”

今年6月，在喬治·弗洛伊德（George Floyd）在被警方拘留期間死亡引發全國重大抗議之後，Nohria寫了一封信，稱過去哈佛商學院招收黑人學生的努力是不夠的。

Nohria在信中說：“我很抱歉，我們沒有盡我們所能有效地與種族主義作鬥爭。”

這位院長在信中稱，哈佛商學院的黑人MBA學生數量30年來一直一直停滯不前，每班約50人，約佔招生人數的5％。在過去10年裡全美各地的MBA項目一直很難吸引到更多的黑人學生，全國黑人學生的平均水平停滯在不到招生人數的10％。

Harvard Business School Will Rename Building after James Cash, School’s First Tenured Black Professor

首席首席官

BLM 政治正確萬歲
投比拜登......白人地位玩撚完
BLM地位至高無上

首席多樣性官

Black supremacy

唔好再用google翻譯得唔得

Harvard Business School >>>> Nigga Business School

哈佛商學院（哈佛商學院）
Jm9

重要嘅資訊要講兩次

標題你改定邊間報導嚟，識唔識分 building 同 school？唔係改名叫 Harvard James Cash Business School

不如以後剩係比黑人讀算把啦on9

優生入學 變 種族入學 on99

黑人先佔美國人口~10%
咁商學院有~10%黑人有咩問題

黑人對商業有咩嘢偉大既思想提出過？

香港大學 (香港大學)
其實又啱嘅

Biden lives matter

唔怪得冇咩老細鐘意係美國開廠
請唔夠黑人又話歧視 又話剝削
咩都係政治

白人至上主義者終於有報應

personality 個度加番分囉 屌你